\begin{center}
\index{Ode till punschen}
\subsection*{\large{\\Ode till punschen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Oxdragarsång}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Jag älskar, älskar punschen\\
och punschen älskar mig.\\
Mig plågar ständigt vanvettig längtan efter dig!\\
Du smeker min strupe, berusar min själ.\\
Du värmer mitt inre och vill mig bara väl. :$\parallel$\\

\begin{flushright}
\small{\textit{S. Pensar}}
\end{flushright}